有冇巴打夾NOW E歐聯歐霸一個月通行證

$98

歐霸哥哥

有興趣
留tg

有無link睇下？

我見唔到有98蚊證

$98定$298？

mytv 68蚊一個月，不過係藍絲嘢

$98 club sim呀

Club sim 宜家睇唔到有98蚊既
得返1日通行證買

BEIN SPORT第一個月唔係$38咩

有冇人買到beIN $38睇一個月個plan?

未用過bein sport, 淨係用app 睇? 可唔可以chromcast?

我知nowe $98 可以兩個device streaming, 貪佢直接可以電視睇同有粤語旁述

係喎真係買完就無左

去買bein sport 1個月pass $38 啦

nowe點樣電視睇？

Apple Airplay

now e有個andriod tv box

[member]

有無delay

係咪無左啦? 入club sim得番25蚊一日plan

bein sport 1個月pass $38

搵唔到
點搵

依家nowtv體育客戶直送歐聯歐霸台

官網有

買撚左NOWE $298先見到BEIN $38